所有侯任區議員立即成立文宣隊！！！

恭喜咁多位區議員手足

但唔該你地咪撚懶，贏左就算

我地依家有388席議席，如果每個議員請1-2個手足每日開街站(政治也好民生也好)，咁全香港每日都可以有過百個街站做文宣攻勢文宣工作將會更有組織同更有效率當初我地有二百萬人上街都係因為文宣做得好先有既效果，所以文宣戰線絕對唔可以放棄依家黎緊4年可以免費做文宣之餘仲可以幫手解決手足經濟困難，絕對一舉兩得

03年泛民班柒頭就係唔撚做野之後4年後輸返晒，我地一定要從錯誤中學習，係社區保持活躍，徹底消滅建制狗

推到上熱門比區議員手足睇

831

推！！！

你係咪以為有好多區議員有好多補貼........

可以搵下有冇街坊肯做義工
或者淨係lunch同放工開

push

721 831 101

開街站唔需要太高成本 主要要人同印單張姐

建議
- 用1 team人整區報
將文宣訊息傳入屋內
- 搵地方永續連儂牆
同時可以作為一個全民議事嘅地點
令區內市民有更高參與度

真係有好多突破想像既野可以試下做

真係睇泛民捉到鹿識唔識脫角
一定要把握立法會選舉之前呢段黃金時間
唔係下次一定輸到仆街
如果唔想前線咁辛苦
後勤要擔負更多責任

推 有左地區優勢就應該加以利用 公開警黑合作

原來真係好少 唔多

抗爭生態圈

有需要開小組監測18區泛民區議員工作

呢個真

文宣隊要佢地backup連儂牆啫
文宣果啲大家都可以自己貼
最緊要貼唔會有防暴狗同比人斬
同埋唔會比政府清牆